del msg 其實岩唔岩

是咁的

今日我返工無聊得制，聊左個識左十幾年既女性朋友傾計，傾唔夠兩句都佢都冇乜心覆我，我自尊心受創加上唔想比女朋友擔心我花fit，所以我先決定del msg

仆街之後同女朋友食緊飯既時候佢又突然覆返我wo,女友即刻問邊個來 跟住搶埋我手機發現我曾經del msg 發牌氣嬲到叫分手

另外，之前我都試過del msg因為同男圈子傾埋哂d叫雞屌西既話題（我從未叫過雞）由於太麻甩既關係先del msg，果陣已經嬲過一次我del msg

但我既睇法就係，del msg既出法點都係為女朋友好，我又冇做過咩對唔住佢既
事，問返我做咩del msg, msg 內容係咩我一定答佢 ，有需要發牌氣咩?

del msg =錯死罪正皮

del 咪del 對得住女友對得住自己咪得 負皮

del msg係冇錯
錯在你比女朋友發現

無乜咪唔好del
del左就好心唔好比人發現

為乜女朋友好呀 為咗自己大步攬過咋話，
上網都仲咁虛偽做乜？

你自己調轉頭諗，如果有仔搵你女朋友，你又check唔到對話紀錄，咁佢哋傾過乜你根本冇可能真係知。就算佢話返你知，咁閃閃縮縮del訊息，你仲信得過佢講？
你明未呀

快手負皮咗 由你del嗰下你已經理虧㗎啦
正常人都係覺得你del msg=身有屎
佢問返你你會答佢咁你仲delete黎做咩
Del msg都叫對女朋友好 做錯野仲比個冠冕堂皇嘅理由自己

Del得就用下腦 無腦就唔好del
唔係全部del哂就可以當無事 正傻仔

花fit咪認囉
扮咩為人著想

普通朋友樓主點會咁驚走去del
樓主呃自己係普通朋友
可能係舊女友或者以前暗戀過
對住女朋友理虧就上連登搵人支持自己